IT 巴絲請入 唔識coding既freshgrad應該揾咩工好

今年Cs grad 對coding真係唔熟 應該做咩好 迷途小羔羊求建議

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

警察

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

AO EO ?

小弟都係今年CS FG

狗也不屌

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

巴打係咪都對coding冇興趣

如果份人健談可以考慮做IT Headhunt，好pay過programmer添

應該咁講 我對沉悶既Office Job無興趣
Coding我幾有興趣 但一日8個鐘對住電腦狂dup code真係不了

而家番緊PT係去教Stem 有啲簡單coding之餘又可以同人互動下 無咁悶

IT就support,infra
又或者做sales,pre-sales,pm呢d位
政府考AP2

完全唔想做返it就AO,EO,各大紀律部隊老散幫辨
其實好多工搵人

唔明，點解讀cs可以唔識coding？唔駛做project嘅咩？？你係唔識定唔想做coding？如果只係唔識可以搵份工on job學，反正香港it極度缺人，你肯去總有人請。
如果係唔想做coding咁你想做咩先？徹底遠離it 範疇定想做翻IT？想做翻咁可試下it support/qa 兩者都要對客/user 多。唔想做翻咁就取決於你想做咩了field了，轉其他science/engine已經太遲除非你想由頭讀過u，文科難搵工（其實pure science係香港都難而且pure science除左cs外全部都要讀到phd先有意義）你都係得翻轉business呢個選項啫。

我估樓主唔係完全唔識嘅
但可能要落手做未必做到
淨係識基本嘅Coding掛
利申唔識，唔想dup code

多謝巴打咁熱心回答先
應該咁講我coding好廢 功課project都係是但做 都係靠考試拉翻先畢到業 有諗過做frontend好似易上手d
其實我想揾翻it related 工話曬有個cs degree，想揾份工做住先，準備今年考公務員，都叫留條後路比自己。宜家好迷茫

IT sales係咪同普通sales一樣要跑數

你邊到搵到份sales係唔駛跑數?

做IT狗唔識coding
食得屎啦

lm

啱啱返緊份programmer 情況同樓主差唔多programming 唔多勁 麻麻地鍾意都係考試拉返

我係抱住一試既心態試下返一份ft 打code 感受下先 最多半年咪走，但有時未試係唔會知既， 同埋fg 打code啲pay一般都好過其他it support infra 嗰啲既 當搵住錢先都得

建議樓主唔係好反感既試一試先 真係唔啱先再搵其他

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

老實講如果你唔鍾意dup code咁我都唔建議你做programmer，做programmer一定要對coding有一定興趣因為成個career life都需要不停學新嘢，當然做pm可以唔駛識coding，但一來香港冇外國分的咁清二來都要入左門先會升到pm，冇可能fg就做。

所以如果你想做翻it related咁考慮下support同qa啦，相對對coding 要求比較低，qa嘅話反而係要英文好（因為要寫好多documentation）。至於有其他巴打講嘅IT sales我就唔sure係點嘅情形了，我assume 做sales（無論邊種）應該好需要性格match 掛？呢個要你自己判斷自己性格夠唔夠外向識唔識得同人溝通了（不過識得溝通呢點就算唔係做sales都好重要）。

至於front end 你唸住做邊種front end？寫web page嘅話要有心理準備雖然相對易學但人工都低同埋易被代替（除非真係做到好勁）。

其實你都唔使限死自己嘅，雖然大學讀咩對將來有影響但都唔見得係綁定，確認下自己興趣係邊先啦。

Programmer 唔易做，你試下用excel玩下就發覺邏輯係關鍵，例如喺雪櫃拎隻雞，尤先係要有隻雞同打開度雪櫃門
電腦其實只會做你叫佢做既野，所以指令係好重要
然後要趕deadline, 日日望住個芒唔駛太多時間同人溝通，唔係個個都受得住

做文職（識人cs -> 去做文職，原因同樓主一樣話咩作曲冇天份，
同唔想做IT狗／程式人猿）
不過正常嘅人又點會走去讀cs㗎，讀得嘅都預咗自己嘅未來會由人變為

巴打點睇it audit同business analysis 有興趣入行